我啲呀妓fans失蹤超過48小時了

很不安
我可以點做